# test4

Projek Test Untuk Mengikuti Seleksi Peserta Bootcamp Dumbways.id kloter 4
1. Coding menggunakan php, css, javascript, dan html
2. file nantinya d simpan d folder C:/xamp/htdocs/
3. Untuk menjalan web menggunakan aplikasi xamp (butuh apache dan mysql)
4. untuk membuka aplikasi cukup menggunakan web browser (google chrome)
5. yang di ketik dalam browser saat ingin membuka aplikasi (localhost/test4)
Untuk projek sudah saya coba berjalan sebagaimana dengan soal, apabila ada kendala mohon hubungi telegram atas nama ilham akbari di grup calon peserta.
Terimakasih banyak :D